依家5個確診個案其實有幾多人有香港身分證

有冇人知？

Push
嗰兩夫婦唔係
中環嗰個我唔知

大把蝗有身分證 包括班nds

其實佢蝗唔蝗唔緊要，佢有香港身分證佢就有Right納入醫療體系，無論你想唔想都好.......
不過如果佢地連身分證都冇，咁做乜俾佢地係香港入境....